杜小喬係咪完美演繹左清泉撚？

1. 唔收兵
2. 興趣是凌晨起身煮飯
3. 唔曬得太陽

仲諗唔諗到？

邊個負評

推

唔收兵但淨係比人屌

完美

唔收兵嘅肉便器

留名睇曬太陽圖/文

係咪反話post黎

清泉撚唔係讚緊佢 留意返

人講你就信 天真